今晚食buffet 估下

係邊

波呀！ 係波呀

餐餐都咁豪

人地十幾個好似係唔知咩喜事好開心

呢間6xx一個人

個意大利飯好多黑松露好香好好食

樓豬係咪肥婆黎 日日都食咁好我我好妒忌呀呀呀!

食極唔肥 我食kfc嗰陣又唔見你妒忌😏

係咪灣仔？

翼翼BB 你你肚肚腩腩肉肉DD摺摺痕痕一一定定好好臭臭好好多多老泥泥

紅磡

冇肚腩仔喎唔好意思

見到你
你好肥下

十成九海逸 狗也不屌
下次預埋我

呢個芝士加意粉好好味

係就好 我都想有肉地

唔係啊 新開嫁 第二次黎

係意大利飯黎嫁 牙b

順便影我相比連登囝睇下肥唔肥唔該

你就好 又rich又瘦

你就好 咁靚仔

唔rich ga

弘b真人好靚仔？

好羨慕

認錯sorry 牙b先岩

你都成日食好野啦

我上次食係加意粉

又唔預我

係咪同一間酒店黎嫁 有冇認錯

你過黎囉 加埋你三個

唔係 我喺澳門食

好想食好西

紅磡碼頭個邊

我呢我呢利申而家出緊門口

係咪富豪

我前兩日食完自助餐之後嘔

WHY U SO RICH
可唔可以比我跟住你搵食,食你D二手飯

Kerry?

唔係

食太多野啊吉妹

唔比唔識既人食口水尾

BINGO!

澳門邊間 正唔正

Rich

好多年前 好似係喜來登
不過唔是不肥

去邊

Oh 不過去酒店緊係要食埋個buffet先爽

Ng rich ga...

翼翼做咩工

銀行

翼翼幾歲咩星座幾錢人工鍾意咩唔鍾意咩住邊

做咩位係咪投資果D好靚靚

rich....

再講就自爆嫁喇喎

邊度rich

22就黎23

瘋狂食雞翼?

唔緊要啦

燒烤個位有雞翼 都好正

你咁勁你自爆先

翼翼姐姐帶帶我我食食好好西西

你幾歲

97

Ching
Look7

翼翼BB 咩咩血血型型

咩咩星星座座

咩咩生生肖肖

住住邊邊度度

阿阿媽媽幾幾多多歲歲

細路仔

厹

唔比講屋企人啊

翼翼又食好西

你都食啦

你人工係15K?
點食到咁多好西

2x k
都話同另一半一人比一餐

23歲就2xk

好彩姐

Wait me for 6yrs

翼翼姐姐讀讀咩咩uu

你17?

shitty

ok wait u

But u r turning 30

hi auntie

有呢間架咩
邊間啫

....

屌
Shitty BBQ 好正
Ching 你好野

自膠睇錯c字頭

海底撈呢？

翼翼我都係做銀行架

過幾日得唔得

吉妹做咩位

2個星期前都食完，食左勁多龍蝦

吾理我

Teller狗
翼翼呢

黑絲主任有自己service corner/room都幾正

睇唔到你個留言

我食左勁多燒烤🤤你有冇試份子料理嗰個位 我覺得好麻麻 再黎係因為佢燒烤嗰個section真係太正

叻女 選擇性過濾
I m loving it

你讀咩

good luck

所以叫你等6年

冇圖零分呀今次
帶埋我去呀下次
估你做緊mt

FG既你人工屌打90%大學生

翼翼返銀行係咪成日著黑絲咁熱都著咪焗到隻腳臭哂

冇錢食啊

勁呀 加油呀九仔

你做咩都臭架啦

下...張面咪有圖T_T

想做公墓員嫁T_T

一時時

返工!

AGA B

冇炸野
唔答我係唔係做mt姐係估中左

翼翼ac1啲叉雞飯唔錯

有冇去埋ac2食微型炸雞比 勁正

下午茶炸雞脾？一般啦
我鐘意食湯河

邊度既湯河？之前成日去又一城rice paper 食佢個豬頸肉 勁正

點算 我肚餓

講緊ac2泰式湯河
rice paper無食過 好似執左？

又一城執左 不過間野本身好值得食

失眠

原來rice paper早就全港結業

both